有冇巴打好鍾意周耀輝d詞

舌尖紋了瑪利亞
彳亍

今天只做一件事

借火

一定係呢首！！！
我可以為你點一點火

方大同 - 愛在

連登冇人識

一定要聽可不可不撐下去

我之前係高登出過一模一樣嘅post無人理
耀輝死忠here
借火 彳亍 畸 門 灰 雌雄同體
愛在瘟疫蔓延時 愛彌留 天問 忘記他是她
今天只做一件事 還有甚麼可以送給你
銀髮白
逆插玫瑰 女書 露西
近年嘅仲有 囂張 光環 我的回憶不是我的 騷靈情歌 乜青

這一剎只得我們這一剎的
情景心意和姿態

還有甚麼可以送給你

如髮

終於有班知音巴打

juno 新碟果幾首都正
仲有彳亍，囂張，畫眉三部曲果啲
幾鐘意佢種style，好獨特

舌尖紋了瑪利亞
灰
彳亍
好撚正

雌雄同體
愛比死更冷
色盲
罅隙
一千場戀愛

銀髮白

愛上麥當娜一吻 愛上周耀輝

耀輝

銀髮白
聊
道成肉身
玫瑰奴隸
囂張
渺小
模特
老伴

明哥juno嗰啲唔數啦～

25號佢既歌詞班有演唱會，有興趣可以去睇，有林二做嘉賓

true romance
春風吹
從此世界多了一分鐘
飛
一葉知秋
騷靈情歌

有無巴絲訂左剎那的烏托邦隻碟 全碟都係周耀輝

巴打個名